Switch 任天堂遊戲兌換券 買咩game好

見香港都出左 一張券可以買兩隻 我想買個個都推介嘅Zelda，另外一隻買咩好 想問下巴打們有咩推介

Super Mario Maker 2

好似點買都蝕，你諗到call我

點解嘅好似幾抵喎

除非買400以上，否則冇乜選擇啦。你提嗰個如果啱玩咪抵囉。否則，不了。

你有冇女？
有就孖車、孖party、overcook
冇就薩爾達、孖odyssey、牧場、風花雪月

無女同埋唔想買party game 風花雪月係玩咩㗎？

寵物小精靈劍盾兩隻買哂~

策略game，玩得耐先會覺得好玩，仲有隻異界鎖鏈，但我未玩

大亂鬥 格鬥game

本身已經買左劍了等DLC算

動森應該最抵

同問
有動森+薩爾達
仲有一張日本卷
想買埋香港雙卷

張券一定要而家用？下個禮拜出聖劍傳說3

好似到17/5 呢隻好玩？

有2部機，再加埋NSO
可以同時上網同時玩到先會賺

聖劍傳說3係Square enix,
唔會用到券

有體驗版，你down黎試試囉
呢隻以前有打超任既老嘢9成都會買架啦，今次remake 好鬼正

剩係得任天堂game，咁張券對我吸引力大減
so sad

好似幾正 無玩過1同2會唔會唔明 呢排SE咁多game嘅可惜我無PS4 我都想玩Ff7

無玩過1,2都唔驚，因為獨立故事黎，樓上有師兄講用唔到券買，記得留意返

如果好玩都值得買嘅

其實張劵有一年時間 買完動森再算啦

5/17前買券，一年內用都得

我覺得個trick就係你有冇信心有想買嘅遊戲324$以上o係一年內會上架Hk eshop(唔多game)，咁當然現時有啱心水就最抵

點解要有2部機先會賺2隻game唔一定同時玩

而家真係緊諗住買薩爾達傳說
但見啲人二手都係300至350
有啲唔 知點樣嘅感覺

有時間可以等下
好似今天出Zelda2

source???

講錯左係今年

仲問咩source

你呢隻2手唔值錢，仲用325買？不了

then i buy1

咁買左張券先 樓上巴打話今年出第二集就一齊買

買多隻動森收藏，就perfect池啦。 499+ 398 俾你賺曬啦

我唔玩動物之森
接受唔到虛耗時間
但漫無目的ge game

咁仲易，買2隻zelda，之後再練左右互博

蕯爾你玩過就知咩叫漫無目的啦

冇計， 我從細玩到大

其實職夢島好唔好玩？呢隻都有啲興趣

動森我買實體算amazon都係370幾

如果包聖劍就好

張券唔係可以keep一年咩？

你up乜柒

個價好似跌得好勁

出面賣緊380

香港卷有dq11哦

講抵唔抵即係講價值高低，而價錢只係價值其中一環，但電子版仲有其他額外價值：方便（唔使換咭）、分享（可以買一份兩機玩）

某d game 一定係買電子版最好

例如 動森/ 大亂鬥 你唔會想成日換卡

薩爾達個價幾硬下 二手價冇跌過
真係睇你會唔會長玩+重玩
唔放既買電子版最好

325一隻game好似唔係特別平

薩爾達值得實體珍藏~

我都買左實體 不過借左比人 仲未佢玩完

唔抵，不過呢隻真係幾好玩

係喎 我check返嗰list好似唔止任天堂自己game 咁可能包埋聖劍？見前面巴打推介呢隻好似幾正

點買都蝕
一隻異度神劍已經500幾
傻撚左

你玩嘢咩
聖劍係square enix都唔係老任自家驚

好睇樓主鐘意玩乜驚
我因為好早就買左動森同薩爾達
所以應該會買異度神劍1同薩爾達2

有薩爾達2?

唔幫襯狗源既話咪抵
我之前多數amazon jp返到黎一定貴過325
我本身又唔會放2手game

《薩爾達傳說 曠野之息》確定推出續篇新作 面對古代邪惡勢力的復甦

異度神劍玩咩㗎？

港區有dq11s同八方

樓豬只玩一個game咪蝕

動森

動森用實體版會好煩

點解呢

異度神劍1係咪講5月嗰隻？其實聽人講隻野戰鬥系統麻麻。未玩過呢個系列

薩爾達2真係買硬。不過如果買咗卷到時佢要𨒂期出咪gg?

聽講1佢個戰鬥系統有改到
薩爾達既話我預佢出年3-4月應該出
所以我會臨last day先買劵

根本就係將一隻驚拆開黎賣

利申：shut up and take my fuckin money

又要揾900粒屎

孖車我18年賣300出去，依家都賣緊300

出年3-4月

唔包
張券只包老任自己出同老任發行嘅game